Thanos消滅左宇宙嘅一半，啲人去晒邊？

...

..

.

啲人去晒右宇宙

消滅左宇宙嘅一半
即係左宇宙仲有另一半無事

做乜9

一次好笑，兩次無聊，三次on9

右邊